謎：深圳灣負責入境個職員中招，但政府重來都無發現過深圳入境群組染病過

係政府隱瞞定咩事？好多免隔離特權人士係香港隨意播毒？

國安

個職員住慈雲山

1月到依家
所有支那傳入
支那源頭post
係連登絕對推唔起